{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042395",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아르반시티 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時までです。 レイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、最大で可能な時間は午後2時までです。 予約の際、親連れの子供も宿泊が可能で、7歳以下の子供は無料で宿泊できます。 追加人数がいる場合、1人当たり15,000ウォンの費用を追加する必要があります。 歯ブラシと歯磨き粉は別途ご購入いただく必要があり、無料Wi-Fiの利用が可能です。 朝食は2階ロータスホールで週末の土曜日と日曜日のみ運営されており、幼児は無料、小児は6,000ウォン、大人は9,000ウォンです。 駐車は1部屋あたり1台まで可能で、ホテルの隣の駐車場をご利用ください。 ただし、SUV級の大型車はタワー駐車場に駐車できず、駐車場の状況によっては駐車できない場合があります。 レストラン、ビジネスセンター、有料ランドリーサービス、セミナー室が付帯施設として提供されます。 フィットネスセンターは午前5時から午後10時までご利用いただけます。 特定の客室とベッドタイプは保障されず、イメージと異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望は保障されません。 入室および利用に関する詳細な案内は別途提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、レイトチェックアウトも可能です。ただし、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、最大で午後2時までとなります。"
        },
        {
            "question": "子供連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、子供連れでの宿泊も可能です。7歳以下の子供は無料で宿泊できますが、追加人数がいる場合は1人当たり15,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "いいえ、歯ブラシと歯磨き粉は別途ご購入いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食は週末の土曜日と日曜日のみ運営されており、2階ロータスホールで提供されます。幼児は無料、小児は6,000ウォン、大人は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。1部屋あたり1台まで可能で、ホテルの隣の駐車場をご利用ください。ただし、大型車はタワー駐車場に駐車できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "レストラン、ビジネスセンター、有料ランドリーサービス、セミナー室が提供されています。また、フィットネスセンターも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室の展望や割り当ては保証されますか？",
            "answer": "特定の客室やベッドタイプは保証されず、イメージと異なる客室に割り当てられる場合があります。客室の展望も保証されません。"
        },
        {
            "question": "詳細な入室および利用方法はどのように案内されますか？",
            "answer": "詳細な案内は別途提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 495
    }
}